有冇人有睇東京愛情故事

救命睇完之後好唏噓，好難釋懷
覺得自己好知道完治點諗
不過個分別係第一個暗戀唔會翻躂
如果我係完治
我會嘗試去同莉香磨合，莉香咁好，一定會磨合到

無論女仔點為你付出
最後敵不過初戀
依個世界就係咁唔公平

樓主睇舊版？

完治咁廢，係個好普通嘅鄉下仔，愛情上係小朋友

佢同莉香根本唔同level，唔會真正理解到莉香嘅心意，唔會識點樣去愛一個咁成熟、為咗愛會百分百交晒成個人嘅莉香

佢同里美其實襯好多

不過睇到莉香為咗佢咁傷心，睇到好心痛

新版啲主角好樣衰

覺得一般人樣 冇舊版咁神 奈何舊版又真係太多年前

新舊都有睇
舊版莉香好深刻

竟然係咁

係
根本佢同莉香唔夾，但莉香實在付出太多

睇完之後我都開始珍惜女朋友

舊版ok
新版......

好撚好睇

屌你老母

北京愛情故事。又好唔好睇？

kanji 比三上更仆街
三上擺明係player, 係真小人
kanji偽君子

如果係三年後既完治

個陣話有森也實出街會比人擲石頭
我見到織田裕二會放火箭炮

原來老吹，原來真係有，仲要有劉加雞做！

西京愛情故事好好睇

原本

冇睇舊版唔知劇情是味一樣
係既話我都準備火箭炮

舊版劇情差唔多
但舊版莉香可愛好多，好青春少艾
令到完治仲仆街

頭先睇完11集
莉香

咩係新板

永遠的鈴木保奈美

而家五十幾仲係風韻猶存

東愛出咗2020年version

個pat空氣劉海
梨花頭
露齒笑

個人覺得其實兩個版係唔同故嚟
舊版係話畀你聽女係唔使追男，佢對你冇feel話知你幾正都冇用
新版就講緊一啲男女關係

有人話：點解咁多男仔鍾意赤明莉香
答； 佢無所不知，但依然天真

想睇1991年版,但唔係抽唔到時間.係太多其他嘢要睇.

鈴木保奈美世界第一
睇到最後一集係火車到
睇到男人老狗都想喊

屌得11集
慢慢睇啦

火車個度喊到痴咗線
仲要特登搭早一班車，忍痛割愛

女二好黑人憎

漫？極好睇

點睇都似完治仆街好多

我睇劇集
聽講漫畫版個莉香乞人憎好多
恐怖情人咁

莉香值得更好

最慘係莉香仲深愛住條仆街

東京愛情故事得一個，就係1991年日版，沒有之一

漫畫好撚正的

雖然咁講
出新版都歡迎嘅
似終舊版畫質太差，未必個個受落

冇睇漫畫嘅習慣

有
女主真係好靚女至於劇情 其實丸子自己都係冇安全感既人
莉香太熱情佢唔會接受到

話說有啲位係幾似我
去日本個陣，女朋友叫我去寺廟寫低我同佢個名落許願板。我又係唔肯，好怕醜。

然後佢又成日叫我陪佢去迪士尼，我又唔肯，求其去銅鑼灣行街算。

但我未分手

就好似佢成日叫完治去愛媛，都係遲遲都唔肯

日本嘅愛情小說，明明做故仔水咁淡，但次次都乸心乸肺

依套特別係神作
平時我唔睇愛情劇